有條友用簡體讚TechiCardia

係唔係打手黎

個瘦仔係咪講緊van仔?

佢回覆好快唔洗讀醫咩

林仔個堆做左2年先有9K
佢幾個月就追到

比到種務實既氣質
佢把口講出來係聽落信得過
同埋近平民小小 van仔成日介紹堆唔等洗既野 林仔睇得少唔評價

同埋真係差唔多個個Comment都覆 留過幾次言佢都有應機

我覺得TechiCardia係易入口,又冇咁多術語
比到0知識-中等知識既人.一講就明UP咩
好似林仔隨口UP專業術語既人士
無咁上下道行都唔明.問題係依類人通常都有自己一套

砌機界白居易老嫗能解
依家個年代個個手機IPAD
真係日日同你研究硬件市場咩
做IT既對砌機都無興趣啦

有字幕台灣大陸的人都可以睇
冇字幕就算係香港人都未必睇，因為唔係人人都可以開大喇叭/鍾意戴耳機聽